<Traffic xmlns="urn:fdc:difi.no:2017:traffic:v1">
    <DrivingLicence>
        <header>
            Anmelde tyveri eller skade
        </header>
        <actor>Politiet.no</actor>
        <description>
            Du veiledes gjennom anmeldelsen og får svar på om du kan levere den på nett, eller om du må kontakte lokalt
            politi for å avtale anmeldelsen.
        </description>
        <link>
            https://politiet.no/tjenester/anmelde/
        </link>
    </DrivingLicence>
    <DrivingLearning>
        <header>
            Mer om oppkjøring
        </header>
        <actor>
            Statens vegvesen
        </actor>
        <description>
            For å ta en oppkjøring må vandel være godkjent, all obligatorisk opplæring skal være fullført og registrert i
            Statens vegvesen systemer, helseattest skal være levert og teoriprøven skal være bestått. Du må selv anskaffe
            et godkjent kjøretøy du kan kjøre opp med, du kan f. eks få tak i dette hos mange kjøreskoler. Trenger du en
            spesial
        </description>
        <link>
            https://www.vegvesen.no/forerkort/ta-forerkort/oppkjoring/mer-om-oppkjoring/mer-om-oppkjoring
        </link>
    </DrivingLearning>
    <DrivingLearning>
        <header>Viktig å vite ved valg av kjøreskole</header>
        <description>
            Ditt valg av trafikkskole er avgjørende for hvordan du senere vil tenke og ta beslutninger i trafikken.
            Undersøk derfor hva familie og venner forteller om din kjøreskole.

            Undervisningstiden skal utnyttes effektivt. Du skal kunne forvente logisk progresjon i opplæringen og
            effektiv utnyttelse av kjøretimene. Du skal kunne forvente en godt planlagt undervisning. Trafikklæreren
            skal ha full oppmerksomhet på din opplæring i hele kjøretimen. Be om hjemmelekse hvis du øvingskjører
            privat. Og forvent å få vite hva dere skal jobbe med i neste kjøretime.

            Billigst er ikke nødvendigvis best. Det kan bli dyrt å kjøpe billig. Det er ikke alltid at billige
            kjøretimer gir den billigste opplæringen til slutt. Vær forsiktig med å betale ut store beløp før du har
            gjennomført opplæringen. Skulle du benytte deg av pakketilbud så sørg for å undersøke hva som er inkludert
            i tilbudet. Sørg alltid for å få kvittering, også når du betaler kontant.
        </description>
    </DrivingLearning>
    <DrivingLearning>
        <header>
            Opplæringsmodeller for føreropplæring
        </header>
        <actor>
            Statens vegvesen
        </actor>
        <description>
            Se opplæringsmoddellene til hver klasse
        </description>
        <link>
            https://www.vegvesen.no/_attachment/61088/binary/864937?fast_title=Oppl%C3%A6ringsmodeller+%28trinnene+innen+hver+klasse%29.pdf">
        </link>
    </DrivingLearning>
</Traffic>